[推到有記者問] 如果有學生聽日落街買菜刀, 警察見到係咪會拉?

如果有學生聽日落街買菜刀, 警察見到係咪會拉?
如果會, 咁界刀呢?
去死啦pk

推